咁你個樣真係好易認既

甩晒毛咁

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

鍾俊邦

完美演繹無髮無天

香港警察，正一垃圾

香港警察，公安手法！！